IZONE最少人唔中意既係咪牙真 牙周 奈子？？

3個都性格好樣令qq仲要有對美腿 都好少聽到有人話唔中意佢地3個..

牙F啦

牙演

清分析得幾精細, 無乜野補充...

牙柔啦....
咁可愛 反佢果D應該都係弱智,精神有問題果D

班友有妄想症

牙HI呢

諗唔到有咩理由唔鐘意佢

反英妹嘅有九成都係櫻飯黎...

我麻麻地奈子

@489

但係反牙櫻既有九成都係英飯黎...

微博個班打撚架

見到咁可愛既女孩子係有少少反唔落..

彩源呢

但係反櫻係天理, 反英係離經叛道...

金彩元只係一個空降閪

禾真每日帶歡樂俾大家
邊會黑牙真出嚟同我隻揪

好彩我兩個都唔反...

多謝支持

支持 !

點反得落奈子牙

agger

牙周初初11位出道比人屌空降閪 憑咩出道
再難聽既說話都仲有

牙周一開始好多人反 但愈後愈多人飯